Gphone 做乜指住外國勢力黎屌？

反對派指住個鬼頭黎屌做乜？
佢唔係有出糧嫁咩？ 傾唔掂數？

Btw 原來出糧既外國勢力係警隊入面
即係 警隊有鬼.

頭